大家覺唔覺呢排Facebook多咗美容妹周圍add人

好心正正經經去做雞啦

都冇
只不過好煩懶熟開語音又話係咪識你，黎黎去去都係嗰套模式再叫你出黎做美容

個個都好靚